點樣短時間可以訓練到自己跑耐啲

慢跑其實400米都還好
但一快跑如200米好快見底

就嚟陸運會想拎吓金牌

好應該開班

同問 點先有爆炸力

留名學野

點解係練跑
唔練鐵餅？

練習變速跑
爆跑一段之後慢跑一段回氣之後又爆跑一段重覆做

呢樣野 真係天生多

interval
爆30秒抖30秒
無限loop直至頂唔順

呢樣仲辛苦過你長跑/ 短跑
一係練下yoyo run都得

跑多啲囉

練變速跑

大腿肌肉, 做squat

練下高抬腿, 後踢腿
再配合返來回跑, interval呢d應該會好d
利申小學田徑

其實短時間冇得練，進步係慢慢嚟
除非你講緊平時唔運動/大肥仔 就進步得快
同埋你快跑到200米已經好唔錯，夠自保

我都想知,平時有慢跑開,一直想跑快d,但速度到左樽頸位,唔知點提升

感情台
你問愛情長跑點跑耐d?

認真答
練運動場應該易d
搵下跑一個圈跑幾多會唔攰
搵到幾多 就試下減5秒 /圈
練一次 跑1x/5-6 個圈應該就夠

都好喎
一大班人練跑可以練埋有障礙物嘅情況

跑步呢啲基本嘢嚟
同冇咁影影響到人

爆嘅意思係點
70% 力？

想效果好就全力
雖然每次都會變慢
但好快你會發現你可以全力跑既時間會愈黎愈長

屌你啦